撥亂反正 取消毅進

連會考 / DSE 五科包中英文都無
憑乜起薪點咁高
讀唔成書去做地盤又好
做茶記又好，做乜都好
根本毅進只係洗錢買合格
撥亂反正 取消毅進

我9錢一早屌偽進擺明係燒公帑行賄收"靚"！！！！

會考／DSE可以單數甚至零分，真天人也！！！

推